消防/救護朋友入一入嚟

我想問下近排香港係意外特別多呀

定係有特別多傷者

點解宜家日日都會聽/睇到救護/消防車

有冇人可以解下畫 希望係我諗多咗

推到有人解釋

我都覺，多咗好多。

以前一個星期都冇睇/聽到一間
宜家日日有

P牌仔求人幫手推下 有人可以出嚟解釋下

希望有人睇到

有冇做救護或者消防嘅手足可以解釋下

係咪單純只係太多意外
入嚟同我講係我諗多咗啦

P牌仔推唔郁
希望有人解釋下都好